其實係咪個個女仔都鐘意過米八嘅男仔？純討論

同埋講埋點解
係
唔係

係咪個個男仔都鍾意大波妹？

此post已完

完美秒將樓主老母運送和合石

係

演化心理學

係
所以啲女女好中意我

正如男人都鍾意長腿大波妹一樣

但好多人另一半都冇自己心目中嘅條件

同埋最重要嘅係你生得樣衰都係死

Me 161,but rich, many girls wanna eat my dick

ew, painful

how many dicks do you have?

女：Stinky ，不了

吾係 有波無樣都係死 有樣先最重要

米八樣中下定米六靚仔？

啱啊 但感覺上高妹好難識到同埋好似好cool咁 可能比人嘅感覺比較成熟 身邊又無咁多高嘅女仔 大部分都係155-160呢個高度

老實答你，做男朋友嘅話其實最主要係外觀唔好太好囉，所有靚仔都係無本心

我鍾意米五男仔

絲打你幾高

揾肥仔 有安全感

哇 點解？我想知

愈高既男仔就愈長，我好中意每下都頂到盡既感覺

我米8 都中意頂到盡

吾覺 因為身邊好多女仔都係under 160